ASM(522)業績，有冇人識貨？

升50%
不過呢行業績波幅好大

好消息出貨

無人識
巴打幾錢入？

唔緊要，冇人識都唔係壞事
呢隻我買左好耐了，超過5年，印象中60至90都有入

諗住等佢回少少就入幾手

看來回不了

仲諗住90蚊買

60幾蚊睇到宜家
果時仲買左另一隻工業大佬 669
無買佢

669我都有玩
主要玩保力加通道
唔貪心好易食

唔識保力加通道

上星期五早睇有線財經講業績, 朝早不問價入貨, 之後震到落97, 好彩無比佢震走
105 已走人

呢間做半導體, 981又係半導體, 點解爭咁遠

做sim 卡又叫電話
做鏡頭又話電話
搞清楚半導體都有上遊下遊
Front end back end

981同522唔同喎

522係做設備
981做晶片

你睇522公司份年報，會發現佢公司透明度在上市公司計算高
季季都做埋回顧同展望（仲要唔係鳩寫，一味話好好好）

論正氣，呢間同981不可同日而語

第一季業績都好靚
似乎可以延續到第二季

大家目標價幾多？

屌佢老母配股
不幸中大幸係配舊股